祖記出戴巴拿+辛度+馬杜迪OR戴巴拿+7000萬歐元,但曼聯唔肯放普巴

普巴（P.Pogba）無疑是今夏轉會市場的一條大魚，除了皇馬之外，祖雲達斯也十分想簽下普巴，他們甚至願意送出戴巴拿（P.Dybala），以期能從皇馬手中截胡普巴。
《馬卡報》表示，為了得到普巴，皇馬和祖記都願意開出豐厚的籌碼，皇馬願意將巴爾（G.Bale）加入交易作為籌碼，而祖記也表態，願意將戴巴拿作為交易的籌碼。
意大利的《都靈體育報》則表示，普巴本人更加想要回到都靈，而不是加盟皇馬。不過，不管是去皇馬還是祖記，普巴都還需要徵得曼聯的同意，這也是最關鍵也是最難的一步。
另外，施丹也有可能成為影響普巴決定的重要因素，兩個人在場下私交甚好，如果加盟皇馬，普巴肯定能夠在施丹（Z.Zidane）手下扮演關鍵角色。
除了戴巴拿之外，祖記甚至還有可能送出辛度（A.Sandro）和馬杜迪（B.Matuidi），沙利（M.Sarri）的上任讓他們在祖記的未來畫上了問號。

普巴（P.Pogba）即將結束假期，同曼聯會合，但這次普巴或許並不是要和球隊一起訓練，而是專程歸隊遞交轉會申請。
據《曼徹斯特晚報》援引《馬卡報》的報導稱，普巴預計在本週五返回曼聯訓練時向球會遞交正式的轉會申請。

報導中稱，曼聯方面拒絕同皇馬就普巴轉會的問題進行談判；另一方面，據《米蘭體育報》記者尼高路-希拉報導，祖記也希望付出戴巴拿（P.Dybala）+7000萬歐元的籌碼求購普巴，但曼聯隊這份報價並不感興趣，紅魔只接受1.5億歐元的現金。

OK

兩隊都乞衣黎
自己唔要個d老野就扔出黎做籌碼

戴巴拿真係condom黎

大巴加呀朗

如果保方+馬杜迪+Bonucci+Chiellini 換普巴 曼迷O唔OK??

祖中場咁撚多人洗撚要普巴咩

值回票價啦，入戴巴拿賣lkk，辛度點都好過而家果班垃圾呱

老人聯

我地牙木要嘅係商業價值
能力實力對佢嚟講wfc